「記者朋友入」 903問題合集

暫時有：
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力 市民只曾開警察係咪跌左良心 被棍打至爆缸
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,踐踏其左手、嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.疑似有武警失控做出異常行為
8.疑似有武警用普通話說出「讓開」
9.記者器材被警員推撞 並拒絕向記者解釋